留守示威者阻止哭喊「齊上齊落啊！」

this sadness